噚日有人講天線得得B⋯

我睇返條片先發覺原來PO咁得意

我今日起咗身又喺度睇 冇嘢做又喺度睇

我應該已經鍾意咗PO

如果有女朋友叫佢cosplay PO畀我屌會唔會好奇怪

PO真係好得意

我都覺得PO好得意
但我男朋友成日話佢樣衰...

真係好得意
我啱啱去啲拍賣網搵梗有冇PO啲嘢買

FYI

我都冇諗起可以咁樣做
但應該難搵?
有嘅話要開心些牙呀巴打

呢個噚日睇過

得啲airpods pro啲case咋暫時
啲公仔好似都係爭啲唔夠得意

咁要睇呢條片

反而細個唔算鍾意佢
以前有過隻細公仔但係都揼咗了
而家睇返係幾得意既

點解可以咁得意

cute

可惜了

原來咁多人鐘意po
好似話setting係香港人黎

快啲快啲

仆街啦

好得意
佢啲動作同把聲

Po好得意

即係你屌佢嗰陣佢不停講 快啲快啲
然後到佢頂唔順嗰陣講 慢慢慢
射嗰陣就 嘩~

咁？

已射 thx

唔係
純粹覺得好得意
但聽落唔錯 屌佢嗰陣佢嗌快啲快啲

一二三~

中出左個陣係咪要叫仆街啦

得得B宜家揸緊的士